想提醒下參加ocamp既動物台手足

一係唔好參加,一係唔好講同動漫有關既野,
背囊啲公仔都拎走佢,玩驚個陣唔好掛住肝手機驚...
動漫毒撚會比人杯葛的...
以前我玩ocamp個陣一開波就圍圈報status
啲人都正常講下啲拍拖經歷咁樣
我毒撚又邊有經歷過,咁咪話自己邊個邊個角色我老婆,好多佢既精品同攬枕咁
佢地聽完即刻淨哂,有啲好人啲既都話自己有睇下刀劍咁
之後個組爸話我有冇同條女一齊影既相...
我答唔出，之後成程都冇出過聲
成個大學生涯都冇人加過我入谷...

愛回家幾好睇

翻睇多次大老師好過

D動漫研究會 d人好撚恐怖

刀劍不錯

係⋯
我最憎入面有種人成日扮到自己與眾不同
卑視啲人睇熱門番後宮番咁

你有車有樓贏佢咪得

咪又係睇樣
班仔見到我手機wallpaper
全部狗衝埋黎話佢地都有睇刀劍
仲係咁問我拎電話

好

邊有人會無啦啦話自己有車有樓
到時佢地又話我曬命

55

冇嘢嘅 確實啲人係會咁話你 但係夜晚就會成班女add你㗎啦 身體是最誠實的

咪等時機講
講興趣個陣 咪話會去會所做gym游水燒烤
周不時渣架車出去 同fd遊車河

笑4

我話我成日飛去日本睇live

動漫soc好多精神病人
即係好似龜蛇個啲咁

又抄post

邊有炒啊 戇鳩

5你老母咩

66

再搞事唔客氣

都係嗰句 : your face, your fate
你足夠型仔的話就算講動漫話題都會被認為係口味獨特、文藝青年
毒撚之所以毒係因為樣啊

最少講野正正常常都唔會比人杯葛

樓主牛逼！

牛逼死了！

死左

real

我逆向工程

On 9post

玩唔玩滑水

佐佐木寶寶流冰場

我有屎bon之寶寶滑水場

冇war3

扮唔心跌左本貼左好多貼紙既passport出黎
話ocamp完要用😤

跌哂儲低係銀包啲live飛出黎
比人笑我仲聽日本歌好oldschool

我唔會講我見到動漫soc counter 幾條仔係度揸條女個波

成日係大學肝手機驚

屌你老母

比人見到好撚尷尬
平時唔會比人知我係動物台手足
所以收收埋埋

幾時約我出黎做愛 小妹我忍唔住了

我係好有矜持嘅處女
A0

係酒店等緊你

話有玩抖陰 王者榮耀

即刻大把fd子

女就狗沖

弱智閪